【樊少皇俾好友出賣】借錢俾人反被指欠債 賈曉晨：已經報咗警

JJ賈曉晨今晚出席電影《失蹤》煞科宴，喺電影中飾演CID嘅JJ，戲中除咗有開槍鏡頭外，仲有動作戲份，JJ表示拍之前亦有相約女警朋友見面：「發現佢哋身上的確有男子氣概，所以對於我嚟講係好大挑戰，因為拍完要番屋企湊女，唔可以咁惡，要變番女仔。」
囡囡「小飯兜」唔經唔覺已11個月大，問佢識叫爸爸媽媽未？JJ就話：「仲未，依家佢只係識叫『奶、奶』同自己個名『兜兜』，不過佢已經戒咗人奶，B女好大食、好大隻，依家都成12kg，身型好似人哋歲幾嘅小朋友咁，可能BB骨架方面似Daddy，又眼大大咁。」
JJ指因為老公樊少皇經常唔係屋企，所以會因為想陪囡囡多啲而少接工作，問佢有冇打算幾時追多個，佢就話：「遲啲先，想做吓嘢先，依家嘅生活都集中喺北京，但若然返香港拍嘢都會帶埋BB一齊，不過今次番嚟就冇帶，喺街見到BB都會好掛住個女，平時如果要離開都會唔捨得，阿女依家都知，平時我要出去做嘢，佢都會拉住我，我都覺得好心痛。」
提到早前樊少皇被匿名信追債200萬（相關新聞： ）， JJ話：「其實好無辜，係佢俾人借咗幾百萬，人哋冇還俾佢，反而令佢俾人追債，已經報咗警落案同交咗俾律師處理，而CID亦都跟進緊，之後都會搵律師去追番筆錢，其實都好慘，今次係由細玩到大嘅朋友令到佢（樊少皇）名譽同金錢受損失，係傷心嘅事。」

小飯兜 點解個個明星仔女都要叫蝦餃燒賣义燒包鷄札？

撕開d皮

jj真係好正

JJ真係好好J,啱啱出道果陣屌打曬同期果d女明星

已經冇人討論佢老公比人呃

你個仆街老公都唔係乜好人啦屌

乞兒兜

叫啲賤名易養大
9up

對鞋真係激柒
蝗味濃郁

拎去賣